感覺不會再愛了 🌌

請准許我廢UP紓發下。

因幾年前發生既事，我開啟自我保護模式，個人放唔開，基本上係唔會相信人，傾得深入小小我就驚，我會推開，係呢幾年黎，我有遇到幾個男仔，我嘗試去了解，但真係入唔到心，所以呢幾年我都係冇拍過拖寧願自己一個on99，見到身邊朋友都陸續拍曬拖，我都好想拍，但無奈大家不合適無謂浪費大家時間，基本上都已經係抱住絕望是但習慣就好心態。

直到我遇到你，繼兩年後令我想放開既人，係呢23日入面，你一直都陪我傾計，我開始相信你，亦願意打開個心，大家由空談到慢慢了解，我越黎越在乎你所講既說話，因為好難先會遇到一個合適的人，所以我珍惜，我期待種種，我以為自己終於遇到，但原來我以為就真係只是我以為，真係好晴天霹靂電影情節，我一路無諗過會發生係我身上既野發生左，我知道你冇心，但我想講我真係好心痛好唔開心，我唔知點解我會對你沉船，我唔知點解你可以影響曬我成個人，呢兩日食唔到訓唔到，發呆，我以為我唔會喊，個腦唔知係到諗緊咩亦唔知自己做緊咩，我好掛住你，但我知道我唔可以再搵你，我知道大家係冇可能，我知道我要放手，我會努力，最後，希望你一切都好好。

從什麼都沒有的地方，
到什麼都沒有的地方，
我們 像沒發生事一樣，
自顧地 走在路上...

同路人路過

唉 真係好唔開心

可能佢都放手放得好辛苦呢

最愛往往難以相廝守

夠愛既話點解唔可以一齊

23日就打開左個心 求教學

原來沒有 從來都沒有